［人間慘劇］真．大炎火炙菊

有咩慘撚得過食完辣野肚痾

今晚食完辛辣麵
講真 都真係唔係話好辣
今朝開始肚痾
初初都無乜是
攪下腸沙咪當清下條垃圾腸囉

痾到第二次開始
粒嫩菊有陣陣暖意
再又暖意變成火燒
粒菊每收縮一下
都好似被無窮盡嘅熱水攻襲

每次再去廁所
都要鼓足勇氣
去受地獄無間火焰嘅煎熬

呢一刻我又坐係屎塔上
第六次鳥
不願活鳥

5.5/10

真人真事
我粒菊仲燒緊

過咗火啦 3分比多你

你有冇試過先
試過你就明架啦

i know that feel
屎眼好似比火機彈緊咁

係直接燒啦

are you ok？

菊兄
我粒菊屌唔住了